[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60408723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60408723/answer/318127262", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u7406\u89e3\u4e86\u7236\u6bcd\u7684\u67d0\u4e2a\u601d\u60f3\u6216\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266055591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266055591/answer/313846493", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u65f6\u671f\u6709\u5565\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68512699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68512699/answer/319160301", "content": "\n\u90ce\u6717\u8fd9\u79cd\u7ea7\u522b\u7684\u97f3\u4e50\u4eba\u62ff\u7740\u4ece\u6ca1\u89c1\u8fc7\u7684\u8c31\u5b50\u7b2c\u4e00\u904d\u89c6\u594f\u5c31\u53ef\u4ee5\u5f39\u5f97\u5f88\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267040885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267040885/answer/318655302", "content": "\n\u9b54\u5361\u5c11\u5973\u6a31\u4e2d\u5c0f\u6a31\u5bb6\u5927\u6982\u591a\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267122728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267122728/answer/318788233", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u8fd9\u4e00\u7c7b\u4e66\uff0c\u6211\u5efa\u8bae\u4f60\u5c11\u8bfb\u4e3a\u5999\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266756251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266756251/answer/318408175", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u5356\u7684\u4ef7\u683c\u5f88\u8d35\uff0c\u800c\u4e14\u8d35\u7684\u6beb\u65e0\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38989667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38989667/answer/319068536", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u6709\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u65b0\u95fb\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u843d\u540e\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51359754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51359754/answer/318884797", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u5426\u8fc7\u591a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266756251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266756251/answer/313150988", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u5356\u7684\u4ef7\u683c\u5f88\u8d35\uff0c\u800c\u4e14\u8d35\u7684\u6beb\u65e0\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30313409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30313409/answer/318916455", "content": "\n\u53d8\u6027\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266522429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266522429/answer/315959898", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5173\u6653\u5f64\u603b\u662f\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/318013902", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267122728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267122728/answer/319019438", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u8fd9\u4e00\u7c7b\u4e66\uff0c\u6211\u5efa\u8bae\u4f60\u5c11\u8bfb\u4e3a\u5999\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31552562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31552562/answer/318976901", "content": "\n\u300c\u5728\u56fd\u5916\u9047\u89c1\u53f0\u6e7e\u4eba\u300d\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267063880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267063880/answer/317878716", "content": "\n\u82cf\u8054\u79d1\u5b66\u5bb6\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/319117985", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267131369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267131369/answer/318867504", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u76db\u987f\u5927\u5b66\u4e3a\u300c\u6ee1\u6d32\u300d\u5b66\u751f\u8bbe\u7f6e\u7684\u5956\u5b66\u91d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266811952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266811952/answer/316380140", "content": "\n\u6211\u5927\u8001\u8fdc\u98de\u53bb\u5317\u4eac\u5374\u53ea\u662f\u628a\u6211\u7761\u4e86 \u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u95ee\u4ed6\u8981\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712170/answer/318888085", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u8d35\u4e13\u4e1a\u5df2\u8fbe\u6210\u5171\u8bc6\uff0c\u4f46\u5927\u4f17\u5374\u8fd8\u662f\u505c\u7559\u5728\u65e7\u6709\u8ba4\u8bc6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29815334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29815334/answer/318596916", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266588493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266588493/answer/318738828", "content": "\ndota\u6ca1\u6709\u6295\u964d\u673a\u5236\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49784950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49784950/answer/318771488", "content": "\n\u4fb5\u534e\u6218\u4e89\u65f6\u7684\u65e5\u672c\u662f\u771f\u5fc3\u60f3\u5efa\u8bbe\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5317\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37015823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37015823/answer/318785535", "content": "\n\u5c0f\u6237\u578b\u88c5\u4fee\u8981\u600e\u4e48\u6837\u624d\u80fd\u53c8\u4e2a\u6027\u53c8\u7a7a\u95f4\u5229\u7528\u7387\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267094042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267094042/answer/318549693", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u4e0d\u5584\u8a00\u8f9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266799377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266799377/answer/318460776", "content": "\n\u4e0d\u73a9\u6e38\u620f\u7684\u4eba\u5728\u770b\u4f60\u73a9\u6e38\u620f\u7684\u65f6\u5019\u8bf4\u8fc7\u7684\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u523b\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267095406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267095406/answer/318622870", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f2a\u6ee1\u4e0d\u7528\u5927\u6e05\u4f5c\u4e3a\u56fd\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266789192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266789192/answer/318368263", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 iPhone \u7684\u955c\u5934\u50cf\u7d20\u6570\u91cf\u6bd4 OPPO \u548c vivo \u4f4e\uff0c\u4f46\u6210\u50cf\u8d28\u91cf\u5374\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/318545435", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60136622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60136622/answer/304693616", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u771f\u7684\u90fd\u5f88\u770b\u4e0d\u8d77\u5927\u9646\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20369679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20369679/answer/318162578", "content": "\n\u5982\u679c\u660e\u5e74(2018)\u7ecf\u6d4e\u786c\u7740\u9646\u548c\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\uff0c\u4e2d\u56fd\u4f1a\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266957523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266957523/answer/317509074", "content": "\n\u521a\u5b66\u5316\u5b66\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u4f5c\u6b7b\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266137847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266137847/answer/317380558", "content": "\n\u62e5\u6709\u914d\u97f3\u6280\u80fd\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266413932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266413932/answer/317669489", "content": "\n\u4f60\u7684\u5bb6\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266866529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266866529/answer/316863996", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u7f51\u5173\u4e8e\u65e0\u9ebb\u9189\u5256\u5bab\u4ea7\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55698932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55698932/answer/317086953", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u56de\u590d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265765381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265765381/answer/315657492", "content": "\n\u65c5\u884c\u4e2d\u8ba9\u4f60\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u7f8e\u98df\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266982949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266982949/answer/316749378", "content": "\n\u5728\u4e16\u754c\u7ea7\u7684\u8bb8\u591a\u5927\u578b\u6218\u5f79\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u58eb\u5175\u4eec\u4e0d\u5b66\u4e60\u654c\u56fd\u7684\u8bed\u8a00\uff0c\u5192\u5145\u654c\u56fd\u7684\u519b\u961f\uff0c\u8fd9\u6837\u4e00\u6765\u4e0d\u662f\u66f4\u5bb9\u6613\u53d6\u80dc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266193121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266193121/answer/316524892", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u5e9e\u6c0f\u9a97\u5c40\u6ca1\u4eba\u7ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38148521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38148521/answer/316217392", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u624b\u673a\u4e0e\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263993683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263993683/answer/282666644", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60f3\u8131\u5355\u8fd9\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266536582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266536582/answer/312623576", "content": "\n\u5973\u751f\u7b54\u5e94\u7537\u6444\u62cd\u79c1\u623f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266240273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266240273/answer/307312912", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8857\u5934\u70e4\u9e2d\uff0c\u70e4\u80a0\uff0c\u9ebb\u8fa3\u70eb\uff0c\u5173\u4e1c\u716e\uff0c\u70e7\u70e4\u8fd9\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e0d\u65ad\u88ab\u4eba\u8bf4\u4e0d\u5065\u5eb7\u751a\u81f3\u81f4\u764c\uff0c\u53ef\u9500\u91cf\u5374\u4e1d\u6beb\u4e0d\u53d7\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22457460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22457460/answer/286699958", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u53d7\u8fc7\u826f\u597d\u8bad\u7ec3\u7684\u4eba\u80fd\u5426\u4f7f\u7528\u51b7\u5175\u5668\u8fd1\u6218\u6253\u6b7b\u8001\u864e\uff0c\u718a\u7b49\u731b\u517d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263305072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263305072/answer/275091676", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5a5a\u59fb\u8ba9\u4eba\u611f\u5230\u5fc5\u987b\u8981\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/318882975", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267122728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267122728/answer/318913359", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u8fd9\u4e00\u7c7b\u4e66\uff0c\u6211\u5efa\u8bae\u4f60\u5c11\u8bfb\u4e3a\u5999\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/318748937", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u6709\u94b1\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/318425469", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25106944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25106944/answer/317501375", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u670b\u53cb\u5708\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u6216\u505a\u6cd5\u663e\u5f97\u7279\u522b low?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32118889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32118889/answer/319013974", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u80fd\u50bb\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267122728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267122728/answer/318866427", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u8fd9\u4e00\u7c7b\u4e66\uff0c\u6211\u5efa\u8bae\u4f60\u5c11\u8bfb\u4e3a\u5999\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266861090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266861090/answer/318607099", "content": "\n\u65b0\u7684\u4e00\u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u53c8\u89c1\u8bc6\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266567596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266567596/answer/316533622", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u64cd\u4f5c\u88ab\u66f4\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u6cbb\u4f4f\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267110437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267110437/answer/318613896", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u77ed\u9053\u901f\u6ed1\u961f\u4efb\u5b50\u5a01\u3001\u97e9\u5929\u5b87\u3001\u8303\u53ef\u65b0\u3001\u66f2\u6625\u96e8\u5747\u5728\u8d5b\u540e\u88ab\u88c1\u5224\u5224\u5b9a\u72af\u89c4\u5e76\u53d6\u6d88\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67890208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67890208/answer/318819677", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u62cd\u6210\u5f71\u89c6\u5267\u7684\u5386\u53f2\u6216\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20270540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20270540/answer/318836284", "content": "\n\u7537\u4eba\u548c\u5973\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u4e0a\u7684\u5dee\u5f02\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266521641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266521641/answer/318949889", "content": "\n\u5728\u6bd4\u7279\u5e01\u91cc\u5c0f\u534a\u5e74\u51fa\u6765\u8d54\u4e86\u4e24\u4e07\uff0c\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u80fd\u5b9e\u73b0\u8d22\u5bcc\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267110437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267110437/answer/318730073", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u77ed\u9053\u901f\u6ed1\u961f\u4efb\u5b50\u5a01\u3001\u97e9\u5929\u5b87\u3001\u8303\u53ef\u65b0\u3001\u66f2\u6625\u96e8\u5747\u5728\u8d5b\u540e\u88ab\u88c1\u5224\u5224\u5b9a\u72af\u89c4\u5e76\u53d6\u6d88\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40836477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40836477/answer/318832200", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u957f\u5927\u7684\u5973\u751f\uff0c\u5982\u4f55\u9002\u5e94\u897f\u65b9\u7ea6\u4f1a\u6587\u5316(Dating culture)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67526403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67526403/answer/300230472", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5bcc\u4eba\u7528\u4e0d\u7740\uff0c\u7a77\u4eba\u4e70\u4e0d\u8d77\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267122728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267122728/answer/318921511", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u8fd9\u4e00\u7c7b\u4e66\uff0c\u6211\u5efa\u8bae\u4f60\u5c11\u8bfb\u4e3a\u5999\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37421586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37421586/answer/318372741", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6b7b\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/318981916", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/317877641", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266799377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266799377/answer/318194948", "content": "\n\u4e0d\u73a9\u6e38\u620f\u7684\u4eba\u5728\u770b\u4f60\u73a9\u6e38\u620f\u7684\u65f6\u5019\u8bf4\u8fc7\u7684\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u523b\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28935563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28935563/answer/318535353", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e4c\u9e26\u5634\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266734034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266734034/answer/318444203", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u770b\u5230\u6211\u56fd\u56fd\u9632\u519b\u5de5\u4f01\u4e1a\u7684\u5f85\u9047\u4f4e\uff0c\u90a3\u4e48\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u5e74\u6211\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u8fdb\u5c55\u4ecd\u7136\u795e\u901f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266742251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266742251/answer/312580498", "content": "\nPython\u6709\u505a\u5927\u578b\u6e38\u620f\u7684\u6f5c\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40268722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40268722/answer/318244609", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u548c\u6cd5\u5f8b\u6709\u5173\u7684\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65234931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65234931/answer/318215003", "content": "\n\u6c49\u672b\uff0c\u5f20\u8fbd\u4e3a\u4f55\u5728\u77e5\u9053\u5415\u5e03\u8c0b\u6740\u4e01\u539f\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u8fd8\u7ee7\u7eed\u591a\u5e74\u8ffd\u968f\u5415\u5e03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37078088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37078088/answer/318322905", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u5316\u5b66\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44323871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44323871/answer/313124875", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4f60\u7b11\u5f97\u7a92\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266838195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266838195/answer/318052149", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b88\u671b\u5148\u950b\u5728 PUBG \u53d1\u884c\u540e\u73a9\u5bb6\u6d41\u5931\u5982\u6b64\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267068003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267068003/answer/317994721", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u7684\u79d1\u6280\uff0c\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u63a5\u8fd1\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263957504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263957504/answer/317855655", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df\u53d6\u7684\u540d\u5b57\u548c\u98df\u7269\u672c\u8eab\u5173\u7cfb\u4e0d\u5927\uff0c\u751a\u81f3\u53ef\u80fd\u4f1a\u8bef\u5bfc\u4eba\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31888217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31888217/answer/318087006", "content": "\n\u6297\u65e5\u795e\u5267\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267012008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267012008/answer/317856411", "content": "\n\u5f53\u4e00\u4e2a\u519b\u8ff7\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265872609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265872609/answer/302071819", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u4eba\u8d39\u5c3d\u5fc3\u601d\u628a\u65b0\u4e70\u7684Win10\u7535\u8111\u91cd\u88c5\u4e3a\u5404\u79cd\u76d7\u7248Win7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266441380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266441380/answer/315039066", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5317\u5927\u6bd5\u4e1a\u751f\u738b\u731b\uff0c\u5199\u4e0b\u957f\u8fbe15000\u5b57\u7684\u6587\u7ae0\u6570\u843d\u7236\u6bcd\uff1f\u5bf9\u6bd4\u5982\u4eca\u5bb6\u957f\u903c\u5a5a\u8fd9\u79cd\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266479301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266479301/answer/312171921", "content": "\n\u572819000\u5200\u4e70\u5165\u6bd4\u7279\u5e01\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/312187475", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266521641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266521641/answer/311096678", "content": "\n\u5728\u6bd4\u7279\u5e01\u91cc\u5c0f\u534a\u5e74\u51fa\u6765\u8d54\u4e86\u4e24\u4e07\uff0c\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u80fd\u5b9e\u73b0\u8d22\u5bcc\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64518793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64518793/answer/301019825", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7GAI\u300a\u8d85\u793e\u4f1a\u300b\u8fd9\u9996\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725801/answer/261454946", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u56de\u590d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725801/answer/244815125", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u56de\u590d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31039871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31039871/answer/290010049", "content": "\n\u9ad8\u8003\u662f\u5426\u6709\u53ef\u80fd\u6cc4\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34473598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34473598/answer/258970252", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7684\u5404\u79cd\u65b9\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56131132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56131132/answer/318001402", "content": "\n\u628a\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u70c2\u7684\u540d\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19689722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19689722/answer/254476114", "content": "\n\u6700\u597d\u542c\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264551433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264551433/answer/291754784", "content": "\n\u522b\u4eba\u5bb6\u5c0f\u5b69\u6253\u4f60\u5bb6\u5c0f\u5b69\uff0c\u4f60\u4f5c\u4e3a\u5927\u4eba\u8be5\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22457460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22457460/answer/287868434", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u53d7\u8fc7\u826f\u597d\u8bad\u7ec3\u7684\u4eba\u80fd\u5426\u4f7f\u7528\u51b7\u5175\u5668\u8fd1\u6218\u6253\u6b7b\u8001\u864e\uff0c\u718a\u7b49\u731b\u517d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22164041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22164041/answer/148128347", "content": "\n\u6392\u540d\u5728\u524d 1% \u7684\u9ad8\u4e2d\u751f\u662f\u9760\u5929\u8d4b\u8fd8\u662f\u9760\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/318767670", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56131132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56131132/answer/317513644", "content": "\n\u628a\u4e00\u526f\u597d\u724c\u6253\u70c2\u7684\u540d\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267110437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267110437/answer/318665322", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u77ed\u9053\u901f\u6ed1\u961f\u4efb\u5b50\u5a01\u3001\u97e9\u5929\u5b87\u3001\u8303\u53ef\u65b0\u3001\u66f2\u6625\u96e8\u5747\u5728\u8d5b\u540e\u88ab\u88c1\u5224\u5224\u5b9a\u72af\u89c4\u5e76\u53d6\u6d88\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26029122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26029122/answer/318503414", "content": "\n\u591c\u5bb5\u644a\u3001\u65e9\u9910\u644a\u3001\u5730\u644a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/318664362", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725801/answer/239750644", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u56de\u590d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267110437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267110437/answer/318622478", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u77ed\u9053\u901f\u6ed1\u961f\u4efb\u5b50\u5a01\u3001\u97e9\u5929\u5b87\u3001\u8303\u53ef\u65b0\u3001\u66f2\u6625\u96e8\u5747\u5728\u8d5b\u540e\u88ab\u88c1\u5224\u5224\u5b9a\u72af\u89c4\u5e76\u53d6\u6d88\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266479301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266479301/answer/308515853", "content": "\n\u572819000\u5200\u4e70\u5165\u6bd4\u7279\u5e01\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]